[射精post] 利物浦 對 李斯特城 4

Jurgen Klopp has been speaking to Sky Sports about Virgil van Dijk

On what Van Dijk will bring:
Quality. That’s why we got him. That’s why we were interested. It’s quite difficult at the moment because he is technically still a player of Southampton. I will have much more time and opportunities to talk about him.

On the price-tag:
I can imagine people think ‘wow, what a number this is’ but of course for me this is not interesting, we don’t make the prices, the market makes the prices and the first thing all Liverpool supporters should forget is the price.

“We only talk about the player and what he can bring. It’s quality, it’s character, it’s mentality and all that stuff. That’s why we are really happy.”

On getting back to his best: “It’s a long term thing. Look he had probably not his best half of a season in Southampton, he was very long injured and then we all know about the things that happened last summer.

“He’s a tall player, they always need a little bit longer, especially after nine months or so. So he needs rhythm but that’s not a problem because we already have quality in this position.

We don’t have to rush anything, he needs to adapt to our style of play, it’s completely different. But we are 100 percent sure he will do it. So I am very happy about the fact it’s finally done, but otherwise there’s no rush.

好似呢邊先係1001

樓豬好波

Director board明顯兌現暑假承諾
好大機會唔包括賣古既$$$

J住先

我進入咗賢者模式了，停手了

一個轉會窗分兩個做
佢可唔可以兩個月先出糧呀

真係停手啦

唔係修仔戇鳩一早駛左75m

好期待vvd第一膠

波都未踢推左四個Post

分開3個轉會窗

懦夫雲迪克

Lm

一早估計到呢個情況發生
已經諗定晒藉口

咁快又一post

防守體系問題

爭個防中

the market makes the prices and the first thing all Liverpool supporters should forget is the price.
岩阿 成日話貴做乜7
錢又唔洗你比

燃眉之急

睇下幾多場之後變地底泥

VVD OUT

仲有冇人反班主

今個冬天留到古 +買到防中/de vrij /龍就唔反

啲巴西球員係咪個個都鍾意咁

唔知雲迪克同聖人班球員 係咪好多都反左面

無人POST GOOD LUCK咁

今次唔比80分了 比夠100分

留到古真係要入紙迷了

賣返懦夫去修記就perfect池

James Pearce
Klopp on the quality Van Dijk will bring to #LFC. But doesn’t sound like he will be rushed into action for the FA Cup tie with Everton

小道消息 信不信由你
As previously stated some months back, #Goretzka has a gentlemans agreement with Klopp which JK expects him to honour. Others using this info but from this source! #LFC

1月黎啦

又要打J 成地都係綠茶啦

黎到我去追住on9子黎jer

求再簽人

君子承諾

下 佢黎唔黎我地都係追住佢黎jer ga啦

咁甜你抹死呀姐呀仆街仔

求簽龍

高普公開講及雲迪克轉會：「球迷們，忘記價錢吧。我們只談球員本身及他帶來的東西：他的質素、他的心態、他的性格。我們為此感到高興。」

高普有無咁撚屈呀，君子協定

簽埋Goretzka，就算賣古都零怨言

OX都為左跟高普而減人工,痴撚線

不了
要留古

大家都想踢完波同爸爸擁抱

goretzka 勁過古

死左條心佢啦冇可能

基沙文

起碼簽埋draxler先好賣古

玻璃人不了 寧願要lemar

其都少左傷

美斯+蘇斯換古+懦夫就差唔多

fsg簽好晒人先賣古
下季唔反fsg

同意 如果唔熟個體系 格硬出vvd然後派膠 vvd會好大壓力 佢仲要帶住呢個price tag

呢個真

要畀vvd習慣下冇防中保護，兩閘又自爆嘅防線

搵你奶

如果連vvd都踢唔掂 可能廢中本防守書真係有問題了

條咁嘅防線將軍都淆底

話時話 其實而家都無可靠source話 gorezxxx嚟利 點解sky bet賠率咁低

疤狗臥底

希望vvd可以提升到利班後防既精神力 哩樣野係利最缺

老實講 覺得佢質素同馬貼唔差得遠

今季拎到英超
就唔再反fsg了

印象中11月中已經有消息話 高普同佢有聯絡

講制空力同轉身一定vvd> matip

VVD 踢soton時會後場叫人
睇下佢黎到會唔會咁做
有人lead防線好重要

呢d咪有隊長風範囉

我地隊長就會指揮啲球員去做 只不過佢指完就算自己唔做

yes, 所以神軒識指揮

夠會

呢家如果買埋de vrij

This year is our year

第一季黎到已經指揮謝隊

配合埋老母荷蘭防線

降班可期

係，佢回後超快

講制空力兩個都唔差

所以係咪應該佢話同Matip，VVD負責出去殺波，Matip逗後？

球員柒定防守體系柒有得睇既

有幾可睇到馬貼派膠

我fm 係兩個都殺出去 勁好用 不過馬貼高波屎d

如果買埋de vrij可以試下推馬貼上防中

利記進攻馬體會防守

小心d 講野 做人唔可以太有自信

馬貼控波唔係真係咁好架咋

打肥賓咪馬貼同懦夫一齊派囉

打掃蕩駁腳都夠晒 下年基達嚟交俾佢逗前同推上

哥列斯卡睇完球皇片之後服了

40m 一野轟落去啦 條友全能到有推波

高得黎又靈活 防守又唔洗靠犯規

同埋後上意識真心好撚強

防中唔係咁簡單架

Gini Wijnaldum on Van Dijk: “When I spoke to him on the phone I told him I was happy he was coming, that I had some Dutch support in dressing room! He’s just a normal person, easygoing and relaxed. Everyone will like him at the club. On the pitch he’s a leader.”

比起隔離件炸彈好嘅，同埋佢啲直線比到上去之餘係有用，唔似得某隊長舉完手拎波跟住比番隔離或者後面

推佢上去前提梗係買唔到新防中 唔想再睇軒打防中了

又係話vvd係leader

老母vvd幾時出口術
叫埋de vrij嚟呀

有場好深印象，糟糕美斯見前面冇位就傳俾隊長，然後隊長望兩望又傳番俾佢

可塑性好高 前鋒防中都打過，對比我地老母

馬貼有時會帶到個波上禁區頂位
橫傳王有幾何

言下之意，推馬貼上防中即係要睇懦夫做vvd partner?

雖則係咪話馬貼係防中出身？

咁唔同既 佢推上去交波係以中堅身份 先有相對多既空間因
軒仔掃波有時要推出中圈又要補左右閘同陳仔老母
大家都知而軒最好打個位係中場中唔係防中
亦唔知高普係咪真係要防中位黎踢
再講中堅唔傷先講 仲要多線踢高位 中堅都要輪換啦

追翻po啦 話如果簽到de virj

德甲球員黎英超踢得起好似好少
近年印象中得迪布尼

可以退落黎啦

sane 都係鏝

sane囉

鳩Up

廢中暗黑兵黑 為左證明鋓有幾有本錢同防守 一野轟落去買VVD為左說服哥利斯卡黎

我認為得拜同皇係爭哥利斯卡既對手
疤狗黎左利實有機會比你跳船
阿仙奴吸引力除左大細梅 大眼仔 倫敦球會 諗唔到點解爭得嬴
拜就一定大機會爭嬴 國家隊黎
我鋓都有前隊友馬貼 德國橙 拿比基達 同Daddy
皇就係人都想去

唔知開波前推到幾多個post

最小5到尾

鏝件根度簡成日冇影，獌個mk又係

打漏仲有鏝

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

根度簡又係玻璃人
後面個件就雪條黎

Gundogen 傷完好似搵唔到狀態咁，mk 就不嬲都係隱形王 踢緊多仔個陣都係咁

明奴如何

哥列斯卡拜仁機會一定最大

吸引力對德國仔黎講唔講得笑

如果咁都爭得嬴拜 我一年唔打丁

明奴係最勁

Matip

遠古時代 夏文叔叔同波歷克

拜超真係好跨張 賀芬咸攞一年第四即刻俾人撬走條龍骨

大佬希係咪德甲過去？

拜狗回收隻山齊士自用算啦

no la 最尾先去德甲

係囉 大大個金童

唔好同我地爭二流球員

哥利斯卡=upgrade版安利簡
能力上，腦筋上都係

果舊正宗狗都唔屌

傳波比廣告版不了

史上最廢金童，仲廢過安達臣

個樣像 能力都是

睇完球王片依個仔係幾有靈氣，有佢喺度破密集又會好些少

金剛阿含樣

屌

SON

this year 就完啦喎

個陣傳到呢條撚樣真係嚇一跳 對拜仁個場友賽 利班後生都好波過佢 傳買呢條廢鳩個陣 真係激動到想飛去利市屌7轉會班友 好彩係流料

係叫做長傳準啲，同大隻啲快啲

想睇范將射罰球 一野轟落去

試過俾馬貼指返轉頭，明明戰術要佢走上啲做串連，佢就企喺後場手指指加橫傳

上季冇咩點睇佢

今季踢soton佢好少加速跑咁, 可能Hea踢關係

明明前面有空位都唔交 睇到燥

lorven+markovic換半年約de vrij

歐聯大名單抽返邊兩個出黎好

根本連將個波向前傳嘅guts都冇

點解兩個？有雲迪克同？

放左lulu過黎幫到佢地咁多 放返個迪維積幫幫手

clyne?

重未計Luis Alberto打到最佳11人
你好我好啦

Clyne

利馬應該岩高普用啲 快好多

唔睇好，依利記咁黑仔，同定佢簽教練約逗得

全世界加盟利記系列

通常利狗一打j就仆街
睇黎呢個冬天唔止買唔到人 仲要賣人填數

阿仙奴個左閘
辛尼

夏文拜仁去咗找卡數先過嚟

唔講唔講 米嚟咗利都踢咗200場

佢都踢到200場

你就知利8年1冠是岩

唔明點解會忍到佢咁耐

冬天留到蛇古 已經算成功

佢地1隊好像有件m字頭 好多大隊mon

上幾個post仲有人挽留佢架

冇乜人選

基達好冇道德
睇落似25格

岩晒利口味

嗰樣都反骨

嗰面相似250

愛利心切姐
vvd都有罷操啦

都係唔要了
俾返rb

yes, 不要黑鳩

我利專出獌聯名宿

定百年一冠
早幾年啲scout都唔知有乜用
後生有潛質嘅又搵唔到 現成有能力嘅又搵唔到
成日搵埋成堆水貨番嚟
King買咗成隊除咗s7有邊個係有用

raicst

captain

Queens Park Rangers have parted company with former Tottenham defender Steven Caulker by mutual consent.

Remember when he played up front for Liverpool? 🤔

More: bbc.in/2zGCpdw

比拿美囉

抽一隻古蹟應該夠
而家22件 Ward同2nd Joe計青訓 應該仲可以加多件落去比雲迪克
仲有佳尼未放 加埋應該岩岩好fit 4個train in club

唔記得咗佢sor 呢個真係有用

repect

比拿美 勁呀

戰術大師
嗰場我睇到笑死
又俾佢做到效果先死

第一次過嚟利嗰時，0809嗰季大破魯營幾威呀

仲有懐斯

懷斯有愧 連拿隨便轉會可毀了利一世

怒ban bam bam bam

基達唔係利迷咩

J夠 準備哭喪

vvd<>lomo
keita<>mane

係高daddy迷，想像唔到廢中走左利會點算

疤迷 好似係

Goreztka<>Matip

文尼好像又係

唔諗辦法阻皇巴挖人

佢地無止境咁係利買人

佢唔係暑季先reject完疤咩

高登音樂台好多好歌都係利記同阿記

好似細個著猁波3

啲隊友笠佢

哇屌睇完grexxxx球王片，咁勁既
Decision making又快又好，唔似 妹下妹下

紅魔～都給你入過波～紅軍～卻也沒重奪過

係柒下柒下向橫傳

佢老豆係
佢以前踢波揀左利做隊衫姐

Keita also admits he has always liked Liverpool as a club from a young age, with his father a Reds fanatic growing up.

“When I was around 11 or 12, my friends and I were choosing which shirts we would get for our team,” he explained.

“Because my father nicknamed me Deco as he thought I played like him, I wanted us to get the Barcelona strip—they were my favourite.

“All my friends were Liverpool supporters, though, and I really liked the club too so we decided on them.

fm話基達偶像係小白

如果free簽到Goreztka都j死
高得黎又快又靈活，技術又好

諗起Goreztka可以「得」死費蘭甸奴之後靈活轉身快放比沙拿文尼就

德夫都得

不過我唔會用古走黎換

巨人黎講仲有古蹟咖

Free一定唔會黎利啦，要同拜疤搶一定係冬季用錢買

我要vvd

講左半年

要爭嬴拜既可能 係得Daddy同馬貼
拜咁多同佢同齡國家隊

古都唔會放，我只願意用安尼簡換

今年歐聯
mane f9 salah
c10 can gxxxxxxx
r26 vvd matip clyne
sub
lemar ox milner gomez lalala
jeng ar

希望可以咁

VVD會變Ben Gibson

老老實實 傳下龍門啦仆街

真
如果等到暑假搏唔洗錢 實搶唔撚到

希望佢覺得大競爭唔想去，喺利記唔難爭，軒隊、老母、張伯倫，算係易

我想喊包好返

因為titi
佢成個國家都利迷

如果哥利斯卡真係黎
件8號俾佢定keita

TAA

Goreztka嗰feel似13號

果邊有James 泰亞高 杜利素 維度 Rudy一齊爭

緊係哥利斯卡 繼承G8件8號有番咁上下份量
但係最後未又係去拜

件第二作客印左lulu 改唔改印vvd好

Chilunsin
咁快個個都丁哥利斯卡會來投
醒下喇大家

琴晚依個時候就開始傳vvd

唔可以J任何人
身為一個利一丁就出事
實現左既野先丁得

SOURCE: Liverpool have agreed a fee with FC Basel for centre-back Manuel Akanji.

2個都有少少反骨味
提議俾hen著

真係射精post黎
搶到vvd就心雄 仲對住哥利斯卡利馬劣鳩
拎篤精照下塊面先啦 呢隊西波唔洗賣古都偷笑啦

做乜9

sauce?

咩source

又點
一係唔買，一買買咁q多件
咩source

Liverpool in talks with Wolfsburg over permanent Divock Origi transfer

9up報？

Keita面相真係有陣250feel

屌 唔好啦

一朝得志

好多奇怪醬汁，點信

咪臭係
尤其是出面咁多moon post 又煩又狙擊嘅19000
因間又喺公海吠，睇到都眼冤

呢件fifa 慢過龜 真人唔知

上面嗰兩單可以唔洗理

22歲仔pace得56

origi - espn

中堅 - twitter瘋傳 有人話夏天黎

話時話 原來而家拎過金球獎既非洲球員得韋亞一個
唔知第二個會係沙拿定文尼

J到懵咗

其實巴狗真係幾on9,走個尼馬就周圍bid人做水魚
事實上踢出黎又唔差，件水貨都仲未出場

J到痴左線

終於有人講人話

Re Akanij-LFC: FC Basel briefed yesterday that there were "no concrete negotiations" going on. Let's see if there's an update/change today...

origi有價好賣

Mon疤post見到佢地係咁講古天犬
覺得好麻煩
死疤狗年年都要搞尻我地d人
次次有d起色就買尻猁個主將

屌你啦 佢下個留言自己j緊金球

No concrete即係有啦

+1
傷完翻嚟變咗第二個人

Ben師兄玩下假膠姐

小道消息
Butland has already held talks with Liverpool over a summer move. Stoke are thought to want £30million for him.

It is worth noting that Butland isn't the top goalkeeping target.

買到VVD就知足，全能既fsg可唔可以令到古變利記名叔

傳件勁啲嘅ok?

係06/07

5個龍

咁修迷呢 點諗利

Btw疤堆垃圾之前嫌棄古而家又打飛機
馬體會幾時告入疤狗ban鳩佢轉會三年

玻璃人
黎到變kirkland

其實依家有邊d龍門係勁而垃圾利又買到

30m

冇

修迷要諗定下年獻祭邊個球員比我利

同我打fm一樣, 30M bid佢
10m賣karius去stoke

國貨米蘭果件得冇

拿玻里個龍唔錯

唔係巴勁
係美斯勁 你試下美斯一傷

不了

sor年紀太小唔記得

今年太明顯一人球隊
一半以上都靠佢做出黎

Golf 棍

源於咩事唔記得左

akanji

我都記得

同埋保連奴依件水貨咁都畀佢扑得中

跑步幾慢下

係葡萄牙集訓嗰陣，比拿美係聖誕晚會叫懷斯唱歌
懷斯唔唱，比拿美就攞golf棍打柒懷斯

唔係espn
Espn都係according to reports

幾勁喎屌

而家最急係防中

屌其實不如回購pepe算啦

始終有感情

butland係果個撲救排名 好像排 尾三

好喜歡她

Lovren ig唔比人留言就唔好貼野啦

The crucial factor in the signing of Virgil van Dijk was not money at all but how Liverpool repaired the relationship with Southampton, writes @_pauljoyce

Van Dijk has always been Klopp’s top defensive target, and his delight at finally landing the player was clear around Melwood today. There have never been any doubts about the quality of the player. (Paul Joyce)

正一懦夫

咪係，咁多時間玩ig，不如練好啲波啦，柒柒下咁

LFC have agreed a deal for Basel CB Manuel Akanji according to (@ManuelVeth)

買佢不如買般尼果個啦，數據又靚

暫時都係冷門source講

不過之前都有講 簽佢都係summer deal來

Savic Goretzka Lemar Laporte Vargas Akanji
呢D全部都傳緊 可以簽到邊個定全部都空炮

個地好滑....

Southampton eye Theo Walcott return as part of January rebuild following Virgil van Dijk exit |@johncrossmirror

點會仲簽Laporte

Virgil van Dijk will be at Anfield on Saturday to see Liverpool take on Leicester City. (Paul Joyce)

可以睇懦夫點出醜

除左Goretzka同Akanji冇見有傳咩人

睇J片都幾平穩, 好似唔錯

No new injuries for #LFC ahead of Saturday's clash with Leicester, Clyne, Moreno, Henderson and Sturridge the only first-team absentees.

EXCLUSIVE: Liverpool’s Rhian Brewster: ‘When I’m racially abused, I just want to be left alone’. Interview by @DTguardian:

Lemar 由夏天季中開始一直KEEP 住傳緊

對曼仲勁
1ON1 馬素, 同廢蘭尼爭頂, 用波算OK

之前monaco話左唔會一月放

又幫老細打飛機

留意返 係老細出馬 唔怪edwards條柒頭事

呢單野識大體 呢幾年拆人地骨 唔俾多D點得

懷斯

連登個廣告
上利post 叫我買遊艇

BREAKING: Stoke are interested in taking Danny Ings on loan but are likely to face competition from West Ham and West Brom, Sky Sports News has been told. (@SkySports)

Brief Liverpool round up

• Van Dijk could make debut vs Everton - FA Cup
• Wolfsburg want Origi on permanent deal
• Ings wanted by WBA, West Ham and Stoke
• Goretzka wanted by Liverpool, set to disclose his future in January

ORIGI 其實仲好有潛力 唔好賣阿

繼續借，Solanke／Origi其中一個在陣做後備殺手就得，睇下一兩年之後要邊個

後備殺手solanke入左幾多萬球？

上場成隊狂造俾佢 餵到埋口都食唔到

快有架啦，食咗球詐糊，依幾場都係欠啲運仔，但睇得出啲埋門係有sense的

後段先入嚟唔好咁啦 欠啲運仔

slk 好過力子 ， 又可以玩彈彈波

力子空有身體素質，打中間又成日控甩波
邊路又唔缺人才，放左佢啦反正唔睇好會成到材

力子熱身賽 爭輸左比slk

Divock Origi is set to leave Liverpool permanently this January: es.pn/2lfTk27

Klopp on Lallana: "It’s good to have him back. He needs time and he’s not the most patient person. We tried to give him as many minutes as possible. We want him around and in the team.”

Leon Goretzka will reveal his next move in January – hinting that he could be heading abroad next season

認同

slk淨係個腦都屌打力子啦
slk做正常野同隊友配合
力子每次有波就一定停左個波先
然後就舞去角甩頭
舞死晒之後踢比隊友
又從頭做過

Solanke悟性幾高，嚟半季都執行到廢中啲嘢，不愧為世青盃神射手

最重要係年青英人

Plenty of talk in Germany that Goretzka to Liverpool, on a pre contract agreement for the summer on a Free, could be announced next week. Would be a massive coup. #LFC

origi d潛力潛下潛下潛走哂

都係搏下slk好過啦

如果係真 fsg同高普真係做到野

仲可以大巴車落班 車狗 疤狗到

唔撚係掛
不過通常呢啲要等幾日既等等下都會冇左影

Oriji 可取之處係強壯、頗快、捕位幾好同射術幾好，你話去啲講求單打獨鬥既中型班係唔錯，但高普門下前鋒要求高戰術執行力、同翼鋒配合、用波好，依樣嘢做唔到就難搞了

can子可以去都靈睇定樓了

Goretzka: 心裡頭只盼遇著雲加 縱然高普是不錯 😃

踢埋三十號就雪得

冰凍德國橙🍊

去到夏天就啱啱好

捕位幾好我就唔係幾同意
同隊友配合方面都係slk較好

但係我就覺得比多季佢機會先
再決定賣唔賣 因為就算依家賣都唔會賣到
20m up.咁不如等下

Btw 精宮個陣ok wor 又龍虎切 沙夏 唐僧 但點解前面唔係沙鳩 係btk

我見佢唔少入波都係捕靚位first touch入所以咁講 可能同時浪費更多機會我見唔到

有前利馬田基利

諗住睇半場支持精公

BTK

不知不覺27歲了

佢成長期大傷兩次就收左皮
好慘

去水晶宮有得踢，繼續喺頂級聯賽作賽算係咁

又大隻又有速度 打起左點會買佳尼
利既閘好似比人落左降頭咁 有料既個個都傷到廢 傻西基利二世祖都係 佳都有機變下一個

When Fenway Sports Group brought the German to Liverpool in October 2015, they knew they weren't just bringing in a top-class manager and outstanding motivator.

They had also acquired one of the most persuasive men in the game.

呢步棋FSG 一早已經步署好哂

已經係啦，下一個就係阿諾，走唔甩的

成日笑摩狗泊大巴 但係頭先碌下先知原來佢今季英超入波都只係少過鏝利

諗諗下vvd同咬咬一樣價錢就

季初場場炒4球 英超都袋左半個 成地精了

以為揸住4 條A贏撚硬，人地光頭佬揸同花順

大膽推測冬季窗：
VVD 唯一重大收購
古賣去疤
簡同祖簽約free走
一眾利迷無限空砲

狜去疤 即時即反fsg直到佢執笠

水晶宮n個機會終於入

Stoke are interested in taking Liverpool striker Danny Ings on loan but are likely to face competition from Newcastle, West Ham and West Brom, Sky Sports News has been told.

It is understood Liverpool have yet to decide whether they will allow the 25-year-old forward to go out on loan in January.

#back HK

貢早牙

sleep is for the weak

唔明點解要訓

講到似層層咁，又迫利迷打丁

留意到你唔係香港利就有大動作
代表咩

老屈

更新左幾好 有人引用有通知

好耐冇見

果陣心諗, 去集訓做乜9飲完酒拎碌golf棍去吽隊友
點知之後場波仲要一人入一球, 比拿美仲要扮打golf慶祝

經過今次, 仲有冇人夠膽返FSG

#比d時間FSG

簽到Gxxxxx先講

Gxxxxx場均key pass得0.8
明顯唔係哥狗要既中場
咁最大競爭對手得車同拜皇
不過依加傳到咁行仲驚

驚空炮

又要靠高賊高Daddy 誠意打動佢過嚟

不過好彩既就係車拜上年夏天都係呢個位簽左人 皇中場又本身夠人

Gxxxxx當利跳板

感動既係
返埋今日工又放假

希望有個龍

其實修仔都幾易買人
出job ad: 明確晉升階梯
修仔=>利記=>皇巴拜

保丹ok？

咁又唔見利記易買人

From 沙高 Total spending by mangers since 2016

Pep £381m #MCFC

Conte £306m #CFC

Jose £295m #MUFC

Klopp £222m #LFC
洗左200m點解比起上面三隊都好似好廢咁

可以整個球會食物鏈

因為本身廢

撬修頓球探最實際

本身太多負資產 老虎 廢米

差成80m, 洗埋先講

因為keita同vvd未黎都佔左一半價錢

你講緊咁似文尼

留意到已經冇人反費奴

多過一半

一個好像差唔多60 一個75

又頭到尾無反過
利申 踢法似佢

係咪真ac先

Virgil van Dijk will be at Anfield on Saturday to watch Liverpool’s Premier League clash with Leicester City, writes @JamesPearceEcho

Van Dijk is desperate to get started and will train with Klopp’s squad after the New Year’s Day trip to Burnley when the focus will shift to next Friday’s FA Cup tie with Everton. (James Pearce)

The 26-year-old centre-back, who has agreed a five-and-a-half year deal worth £180,000 per week, will be available to make his debut in that third-round showdown with the Blues but Klopp is unlikely to throw him straight in. (James Pearce)

BREAKING: Southampton are interested in recruiting Daniel Sturridge on loan until the end of the season, writes @JWTelegraph

BREAKING: Southampton are interested in recruiting Daniel Sturridge on loan until the end of the season, writes @JWTelegraph

Southampton have their own short-term problems in attack following Charlie Austin’s injury and, although they are also looking at permanent options, they would be very interested in taking a proven goalscorer like Sturridge on loan. (Telegraph)

過兩日又飛

蟲毒落2隊

FSG d錢諗諗下可以買埋修
再左手入右手出
好似萊比錫同Salzburg 咁

醒未

《每日電訊報》獨家報導，由於箭頭柯士甸受傷，修咸頓希望於 1 月借用史杜歷治。史杜歷治亦明白今季上陣機會可能有限，如希望打入英格蘭世界盃大軍，必須尋求更多上陣機會。

係咪買vvd既條件包埋

一嚟就要睇豬波了

史獨走到 對大家都 好

個問題是借

條友份約好像都尾聲

費明奴休息個陣咪場場蘇蘭基
唔係話佢差 但擔唔到大旗喎
有史獨放心啲 雖然都係一時時

仲有ings, 不過唔知仲有幾多功力

聖人大把錢 15M 買個前鋒唔過份

史獨以前係多傷 但傷都keep到入波
上年開始終於少傷 但已經入唔到波

我覺得唔夠前鋒用
借ings仲好 比佢拎返啲比賽狀態

恩斯 肥賓的獵物

唔肯撞 快又慢左咁多 點入波
但佢靠佢啲埋門觸角同cool波 我始終信佢多啲

不了 slk都已經有用過佢

隊波係打整體
唔需要一個又冇速又冇對抗力既炮台
仲要入球率已經唔高

史獨都好撚高薪下

150k

史毒有價好放

有價好賣
對大家都好

力子下年會唔會賣走

力子仲有用 又後生

又可以打翼

學中共要係 非黨企 到設 黨委書記

空降史毒過去 360度觀察 邊個修頓撚有料踢利
(平時淨係比賽上看到)

肥賓差左個前鋒 傻西佬同大米係紐d攻力

之前有ching話如果買到vvd
就同Linda奶西
如今

所有東西都是黨的

史杜走 買華迪返黎就好
勤力 肯迫搶 應該岩哂高普口味

佢應該仲有兩三年貨賣，呢段時間再搵個高質前鋒

另外仲有位ching
話買到vvd就唔介意俾Linda含
如今

呢兩位ching 可以互含了

呃鳩含

一個奶
一個含

佢都三張

遲熟型

林拔都係 黎到都冇咩好做了

被迫白逗人工

BR一係唔用佢, 一用又唔係打燒味

真係..

Liverpool are keen on Leon Goretzka but the Schalke midfielder hasn’t made his mind up on a final destination yet. (@BILD)

vvd 180k
懦夫要嬲了

出賓迪基 唔打燒味

#LFC 2013/14 after 20 games:

🔴 Scored 46
🔴 Conceded 23
🔴 Points 39
🔴 Position 4th
🔴 Points off top: 6

#LFC 2017/18 after 20 games:

🔴 Scored 46
🔴 Conceded 23
🔴 Points 38
🔴 Position 4th
🔴 Points off top: 20

Shows how City have altered perception of the season so far.

即係

Bild除左拜狗料都係好多水份

邊個話利唔consistent

懦夫100k
人神共憤

記得早幾星期龍門前幾碼飛機

爭標路上鏝太唔穩定了

佢打後備應該幾好 佢其實係衰集中力多

最大弱點係心理質素差
一自爆之後幾場都會曳
簡單黎講下遊料

Barcelona are concerned about Umtiti’s 60m release clause after Liverpool bought a CB (Van Dijk) for 85m. Umtiti will see his buyout increase in the contract renewal to keep him out of clubs reach #fcblive [sport]

不如我地

鋓買vvd 就好似鈀買Neymar咁
骨牌效應
Umtiti可以打人工簽過份新約

Graeme Kelly 話同曼城 50/50

爛橙跳草裙舞以為無左佢唔得 一個唔好彩買到哥利斯卡 佢就可以去老人院啦 祖記比唔比到10萬鎊per week都成問題

BILD report that Goretzka is now very unlikely to sign a contract extension with Schalke. Liverpool, Bayern, Barcelona, Juventus & Man United interested.

下 180k全隊最高

古好似200k

咁益佢

古都係180

去疤就300K

超多人搶

做人定做狗
自己都識諗

Liverpool竟然敢去搶
邊有咁多Vvd

好似kewell咁都足夠

aspas 已經入選西甲半季最佳11人

So7咁都入選

新兩季都打得好好 本土神射手

老實講 我覺得利依家果種開放式打法 幾吸引到d球員黎

日日一拜FSG

唔明點解果陣佢係利 唔撚識踢波咁

講撚咗好多次條撚頭身型太薄踢唔撚到英超

咁vvd做既野係一個頂幾個
正常前面4個同vvd同馬貼我覺得係可以比高高過150k
因為佢地係成隊既龍脈黎

btw後防人工高d係正常
前面果炸都簽左入波有獎金，所以都係你勁既咪錢多d lo

球員身價漲得快過香港樓 識玩一定係問銀行借錢買左人先 一睇岩唔好等買番黎唔岩用賣出去都會因為漲價唔洗蝕

咁可以簽cleansheet姐

今季好似渣左都得

後防都可以有clean sheet bonus

一個唔好彩買咗assadi borini mkv 個啲就 ...

你覺得有可能咩
自己辛辛苦苦咁包位搶波，格黎個摩蘭奴一個唔該就比人大開中門

mkv宜家5m都唔值
季初8m都好放啦

風之子 thanks BR

所以米同懦夫真係好識幫球會慳錢

柏詩打下打下已經入埋國家隊

放大ching去西甲都拎到神射喇

希望大ching去修打翻起

你玩strong hold iphone 都燶啦

咁即想佢狂轟垃圾利

唔係會有條款唔俾出場對返自己球會咩

同can條狗仔一樣

借人咩

13/14 排第2 入球數第2 世界盃年 S7走 去巴塞
17/18 排第？入球數第2 世界盃年 ？走 去巴塞

得罪講句 垃圾利憑咩同人爭

咪有希望佢識諗 來利

除左竸爭少諗唔到利有咩好

now or never

呢家買親人咪又係靠高普魅力

就算啲風傳利搶到 最後麥又係差fsg嗰5m傾唔掂/俾其他人截糊

但哩兩年d轉會已經對版左好多

因為有高普咋
如果仲係羅渣士
你睇下d人黎唔黎
仲話反高普

Agger
講真 無高普我地買人仲係次次都要google先知乜水
你話佢stubborn又好點都好
佢始終真係有個人魅力可以吸人

佢係高普TYPE多過哥迪奧拿
哥迪奧拿都未必咁想要佢
不過人地錢多+有冠

反面拜皇可能仲有機

其實我唔明點解你地覺得高普人格魅力可以大過鏝皇兩個光頭佬

鏝巴冇位打
利一定有位上 高普又出名培育勁

大家德國人嘛 而且呢啲嘢人夾人嘅啫

高普雖然係方丈不過對球員幾好 就算打得幾差都仲會有機會 反而鏝蝗你一派幾場膠基本上已經

主要係佢點諗

佢覺得自己要去最top球會 利無得爭

覺得自己仲差少少 想穩陣 利就有機會

唔係球員唔想去 係皇鏝未必想要
鏝同類型已經有根度簡 加佢其實場均KEY PASS得0.8
唔係哥狗核心型中場
皇佢要同Isco modric kroos爭就實力上未夠班

係鏝同迪布尼 施華爭
係利同老母 軒爭

Free 點會有人唔想要

所以就看球員點諗

咁個球員明知人地唔洗佢 都驚去到無得踢啦

你估打fm咩
有錢就係咁買球員返黎
球員都唔係傻 冇出場機會去黎做咩
除非等退休

其實打法 教練 隊波陣容 自己期望出場
好多野要諗

大把
死係球員生涯規劃上

好像曼狗mk 偏技術打法 去跟摩狗
我地古積呢堆都來得太早

仲有買賣球員時機都好重要
咁岩其他對手個個位都夠人/岩岩爭左兵就易爭好多

叧外可能想報仇

Graeme Kelly d 料不嬲好準，睇黎係我地同曼城finalist

話時話施華點樣？之前傳到又病又盛

應該係屋企人

同鏝城爭點爭
除非落bid或者球員一心要黎利記

Mohamed Salah has donated €30,000 to the Association of Veteran Egyptian Players, helping up to 120 families. Class act.

人民英雄

點解啲獌連抽水都咁撚柒
連仔開放到連小學acc都開到acc

Raheem Sterling has scored five winners in the Premier League this season, totalling 15 points.

Manchester City are currently 15 points above Manchester United at the top of the table. The difference.

一季前 我覺得Rashford Martial> 250 Sane
今季Rashford收哂皮

美斯腳法加c朗善心

柒撚到廢時應 由鳩佢慢慢推

Sane最有潛力啦

山狗現身巴黎機場

好想狗衝一件作客VVD 但又驚印錯名 就嚟忍唔住

摩狗識撚教咩

尋晚入完兩粒即飛

禾利仲用緊奧雲嗰幾m渣！

人地咪出左post囉

印錯再買囉

依個free 最多係爭50K / week

除非一月即過來

1月1日即簽下季合約

有冇醬油？

BR 應該回返果7.5m 來。我地送mkv 過去

真・慈善球王

係唔值架啦 但照j

2成利
7成獌鏝轟阿聯軍

有部分錢係過水比渣土
又有部份錢係同修打好關係

Virgil
4

仲打關係？
除左Bertrand其他都係好麻麻

唔比人地再簽到勁人?

等佢地拎舊錢買勁人 跟住我地夏天再掃貨

唔係下年點買科士打

g8 偷笑

上場失嗰兩球廢到

有Karius不了

隻龍
一定好過米

真心廢左好多
唔會好過米幾多
如果用30m買, 咁買butland好過

以前就係咁

Jurgen Klopp won't rush Van Dijk despite record fee: 'The fee is not really interesting'

一簽就簽四至五年約架啦 球員如果做錯決定真係可以fuck up自己個生涯 鏝既模式無利咁持續 而且佢去到都未必有得踢 所以利都有機會既

Spending £75m on Virgil van Dijk not only starts to rebuild Liverpool's much-maligned defence but is a statement that Liverpool mean business.

Fsg又贏一仗

BREAKING: Southampton are interested in recruiting Daniel Sturridge on loan until the end of the season, writes @JWTelegraph

想問官網買波衫有無伏?
而家減價 $419 主場

比番5m租借費連人工is ok

我地出10m送翻懦夫過去 ok?

ok 打好關係做友會

以後再唔睇高普啲訪問
條廢中真係9upper黎 講野冇句真
分分鐘呢頭講完 果頭對愛字頭 vvd就正選上陣

mon住修記今季/下季邊個打得好，然後又黎料

係友會扔番20m買la

你都識講9upper la
逆向思考🤔

75m比返25m黎
比埋史獨你用一世啦

派球探史毒親身觀察

反正都係做文員
借埋個mkv又如何

NEW: Liverpool's match at Burnley wouldn't have been moved due to the Premier League’s reluctance to change games.

有d驚vvd利化 實俾人笑足三年

毒撚心理 怕比人笑就唔敢表白
要做大事緊係要賭博

呢啲好小事
佢9up世界top5 cb果啲真心難頂

原來阿森納又係唔放防中

跟左廢中

L6同Klavan成日自爆都笑死唔少人啦, 睇開D啦

屌笑死

冇英超都已經俾人笑咗十鳩幾年啦
呢啲笑3年算係乜

唔覺得我呢一生會見證到利攞英超

好像紐卡素攞英冠咁

咁你起碼最少有幾萬年命

vvd對鏝出唔出好
俾人大炒有排俾人bin

屌 睇撚錯

利物浦對邊隊都有機會比人炒啦
咁係咪以後唔出

戇撚鳩鳩

你個名

話買klavan跟住自爆比人笑好似over左
人地3字頭過晒黃金年齡
仲要只係用左幾m
其實表現算符合預期啦

反而老虎

真 算係咪 cp值 夠平衡

睇睇下VVD都幾型棍

今季直程廢過米

買左驚俾人bin所以唔出
不如以後淨係對史雲斯先出
可保vvd一世英名

英國《Daily Mail》引述西班牙《每日體育報》的報導，巴塞隆拿準備於今冬轉會窗的第一週，便落實簽下古天奴的事宜，並計劃於英國時間的1月3日，與這名巴西國腳的經理人進行轉會談判。

你kopite架

打錯 ， 你on9架

每日體育報都報左半年類似新聞

買返黎瘋狂射精

真係傾到 駛撚話幾月幾日 同人經理人傾

我心理 你班pk依家日日都傾緊

巴塞啲喉舌報同手法真係好乞人憎

想比佢屌

呢個正 呢個年代好多呢d片

卡叔起碼能力同個價錢掛吖 重有都3x 表現都算係咁啦
懦夫就真係脫晒勾

卡叔對得住身價 穩紮穩打 唔做多餘野
懦夫就

轉身攞波

Kalvan係被安排做第三中堅，如果唔係懦夫/matip咁柒，根本唔洗點出場。

Liverpool will next try to sign Leon #Goretzka on a pre-contract deal. A contract extension is 'very unlikely' - Bayern Munich, Barcelona, Juventus and Manchester United are also interested. [Bild] #s04

💰 Schalke have offer Leon #Goretzka around £200k a week. Liverpool could offer him even more. [bild] #s04

買埋馬體個前峰 德國中場 同新keeper 就完美

Matip幾可柒 傷咋嘛

>200k

金錢足球可恥

如果馬迪普都比人標籤做炸彈真係冇野好講

唔聲唔聲

真定假呀 我利出得起200K?
其他球員會點諗

Salah: 比我捐哂佢好過啦

張仔系列
減薪都要過黎

係咪有油王暗中入左股

fsg係味賣左比油王 冇公佈牙

金錢足球!

世界變了 我利都跟住變啦

lovren有冇welcome vdd？

高普：「明年1月，利物浦必會把部份的年輕球員借走，但我們不會將他們全數放走，畢竟有部份的小將，相當接近為一隊上陣的水平，球隊需要他們隨時候命，而繼續留隊，對某部份的潛力新星來說，也是一件好事。」

練習會剷鳩vvd

Woodburn Wilson Ejaria Grujic

對比全英超中堅，Matip係「可用」，但唔係「一級」。加上傷咁多，好難維持狀態，要佢連續打10-15場，無咩可能。

見到利offer 200k up 都知fake news la

痴線，班獌出post想vvd斷腳
其實佢地酸乜，又唔係搶左佢既人
而且金錢足球佢地有份帶起
憎人富貴嫌人窮，真狗西。

洗理佢地咩

普巴

之前有新聞講阿聯酋個總統想收賺利
係咪已經收賺左

油王入主

鋓

獌on9你第一日知咩

免簽人工是高

佢個水準 唔免簽 40m走唔甩

你除返4年 每年10m
你當20萬鎊週薪 1年52週

其實條友都接近

橙色靚d

老母依家變雲迪克no.1 fan

拉關係玩政治

人禽之別

改造老母打防中啦

班友真係on99

自己高價高人工執兩件咁既野
係要望下人地仆街先平衡到心理

大後備

想買的車同鏝都無大問題
係佢地成隻癲狗咁

心諗 之前仲開post 串人車路士fans
咩失分唔緊要 一陣曼城win咪得

依家真係皇帝唔急太監急

老母間接帶左vvd黎利
決定唔反佢了 不過支持佢踢後備

同阿迷同事吹水佢幾灰咁呻連利都玩埋金錢足球
然後獌同事走過黎話"係囉做壞規則"
心諗做乜鳩

收嗲啦

老虎冇左正選會唔會嗌走

賣到幾錢

求之不得

捧獌連既智商都有D問題

我獌自己搵錢自己洗

100k一星期 點會走

vvd 第一場 好可能係打毗 或者 曼城

準備潛了

駁唔到

留明睇屌到佢老虎咁

利物浦成功羅致雲迪克之後，領隊高普話：『我可以想像到嘅係，大家會認為『嘩，呢個數字嘅轉會費』，但係當然對我嚟講，呢樣嘢唔係我感興趣嘅地方。唔係我哋訂立價格，而係市場訂立價格。同埋首先所有利物浦球迷，必需要忘記個轉會費數字。』

『我哋只會談及球員本身同埋佢可以為球隊帶來甚麼。係質素，係個性，係心理質素等等。所以，呢啲就係點解我哋真係好高興嘅原因。』

"I can imagine people think 'wow, what a number this is' but of course for me this is not interesting, we don't make the prices, the market makes the prices and the first thing all Liverpool supporters should forget is the price.

"We only talk about the player and what he can bring. It's quality, it's character, it's mentality and all that stuff. That's why we are really happy."

未計40m買完重要俾人工
係驚其他人扭計姐

我印左古積
係我害左佢

我印左軒

hea踢左咁耐
要時間操返個態

成事？！

鋓金錢足球之後3日推左4個po

仆街肯買龍門同防中未

吹水新聞唔信

簽到先j

陣容大但唔強

瘋狂拍跳再出

果條友擺明引抽既講真

普巴都咒鏝

我屌你老母死獌狗

會有瘋狗症

燒佢老味就岩

Cxxxxx咩事，自從唔入利post就抽利

中場太多冗員

球員一線尾至二線尾都有

好想快啲睇到vvd上陣

第一日睇利？
咁我覺得古仔係一線中嚟既

去黑店訂左橙色vvd星期日有貨拎

邊間黑店

"Barcelona has always had issues with Brazilian players: Neymar, Romario, Ronaldinho and me. We were all treated badly by the club in the end, despite all our contributions and dedication." - Ronaldo firing shots...

Coutinho個去唔去啊？

出左vvd波衫名？

印Grujic....

成日比人屌拖貨o個間
我只買現貨
599全包

Mxxxx?

屋企有件主場la都係果度買
屌 心思思想整件沙/vvd

係呀

hi , 很久未見

好撚後悔暑期買左件s碼橙色
而家好撚大隻，d肌肉好完美唔岩著

唔見乍啲朋友

屌 睇睇下又好似真係未confirm字
點呢 好想星期日倒數party著

好有品味

字 唔重要

我都訂咗 聽日拎

一齊中伏啦咁 我payme佢了

朋友

人做我唔做，殺出新血路
我當年力排眾議，屌簡一黎就印左佢

但係我承認我軟弱
我真係無勇氣印芥蘭強同神軒

我印左lulu 印完第二日就轉會走左

呢個真心橙

我btk都有印啦😒

睇offical page啦屌

大哨除左鐘意賤種蝗之外基本講野都好岩聽

中場都唔算有冗員啦
個個都有正選踢

FSG真係Fat fat

呢到啲利子個個都咁有品味

個陣倒掛入獌波就印左

走個年印左謝隊，唔洗煩

大排人印馬高域 ， 糟糕 果堆啦

懦夫都有人印就知咩料啦

印左can條柒頭

印過 艾加 盧卡斯 謝拉特 古天奴 25簡 費明奴
準備印lalala vvd

Ronaldo advising Coutinho against a move to the Nou Camp: "Barcelona has always had issues with Brazilian players: Neymar, Romario, Ronaldinho and me. We were all treated badly by the club in the end, despite all our contributions and dedication."

West Brom, Stoke, Newcastle and West Ham all want to sign Danny Ings on loan.

Liverpool winger Mohamed Salah has donated 30,000 Euros to the Association of Veteran Egyptian Players, writes @JamesPearceEcho

It’s the latest generous act by Salah, who back in October turned down the offer of a luxury villa as reward for firing Egypt to the 2018 World Cup. (James Pearce)

Instead he asked businessman Mamdouh Abbas to make a donation to his home village of Nagrig instead. (James Pearce)

仲有丹狗

NEW: Daniel Sturridge and Divock Origi nearing Anfield exit as concrete interest emerges

冇印Suarez

國家英雄

波衫得一件 每後agger同suarez揀左副隊

Philippe Coutinho reached the landmark of 200 Liverpool appearances on Boxing Day. 1,779 days separated his Liverpool debut West Brom at Anfield and his 200th outing. (@LFC)

500 – Coutinho has had 500 shots at goal in the Premier League, including 155 on target. (@LFC)

54 – goals Coutinho has scored for the club, at a ratio of almost exactly one every four matches. (@LFC)

第2果季印左古
3-2鏝果球太好J
之後果季知佢走硬就不了

Georginio Wijnaldum considers it a folly to be preoccupied by the Premier League table at this stage of the season, with the midfielder focused only on what Liverpool can control. (@LFC)

Wijnaldum: “I don’t look at the table because it drives me crazy! You can’t control the other games. If you keep winning and the other teams are winning games as well, it will stay the same."

Wijnaldum on Leicester: “They are really good on the counter-attack; they have fast players up front and technical players. They were always a dangerous team who can win games against the big teams."

幻想緊哥列斯卡黎埋
夏天又基達
真心衝冠陣

7月利黎HK,見過人印TAA SLK
姐係係利包容定多錢
比我實會印正選
利申得G8同古

Barcelona to fund moves for Philippe Coutinho and Antoine Griezmann by axing five players

睇左利記10年
淨係印過艾加同隊長
係今年加埋我個名

出個五億比佢

VVD will be at Anfield to watch his new team tomorrow. 🙌🔴

好波！

5億差唔多啦 但我又無份袋 不了

美斯一換一算啦

sickball

直子

5 players
美斯 拉傑迪 施美度 艾巴 迪迪仔 換 古天奴
deal

咩

賣老母主場波衫 99%新

隻腳直番味

有咩問題印軒

要

不嬲直

麻醉左扯唔番

藥效完咗咪扯返

非利
Hazard's Father: 'Eden rejected Chelsea renewals to wait for Real Madrid'

快走啦
一月好走

岩牙

想改名做 沙拿hea唷

咩size

貢睇唔開印老母牙

搶生意

我兩件都要曬ok?

隱形黑人

每次落機返香港都有種想死咗佢算嘅感覺

買老母送沙拿條廢尻 又唔係神射手

重慘過扯唔起

我要呀 dllm

你dllm 我唔賣比你

😉 sor lo

原來你扯唔起

唔好賣俾啲反軒

有無會員[唔去動漫節] 我好掛住你呀
返黎支持利

迷後備軒ok?

系 直子上次麻醉完有負作用

邊撚個黎

關你撚事咩

你變了

咩事呀

sor 見唔到係你
收返

sor 見唔到係你
收返 鬆弟

毒到我都唔記得了

can子-.- (祖雲達B)

有報導指，祖雲達斯願意於今冬，出價求購利物浦中場安利簡，但他們的開價只有600萬鎊而已。
乞衣隊

好黑衣😑

你價值係咁多架啦

你痴線架😑

留多can子半季啦 600萬鎊

又有傻鳩獌比人撚

又黎

神軒真係攪唔掂
第時有基達佢真係留返暖櫈

果季跟本係S7一個carry足成季

除左祖仲有冇邊隊想要簡

印SLK同啫喱仔

沙高咩事唔喺度講嘢
明明成日喺公海見佢出聲

我準備vvd了

呢場好似唔係13-14 記得係追和成隊想贏埋 去中圈等開波 估唔到佢跑左去慶祝

呢度太多反軒黨
佢迷軒

驚FSG會有價好賣

得罪講句 想爭標既話 神軒依D貨色唔應該出現係正選名單 等如唔會有人叫砵蘭街老雞去四季爆房一樣

自膠 12-13 對車果場

如果沙高 聽聽話話 ， 呢加vvd matip 沙鳩

呢球係副隊頂左下先
然係跑左去第二邊
跟住個個走晒去同副隊慶祝

hi

係羅馬尼亞

我仲未接受到vvd黎左

沙高.gif

[/quote][img]

簽左LEON唔洗要CAN啦

Leon + can

美斯30 啦加埋蘿蔔仔就差唔多

疤用美斯用到好盡

搞到而家冇哂高汁source

我想我很適合 當一個歌頌者

6M 買Can

現實啲 roberto+100m收貨

一樣有=,=

好冇肉

〈Telegraph〉記者Matt Law報導，#車路士 已和夏薩特開展續約談判，但前者尚未開出正式方案。車路士雖然希望挽留他，但他正觀望 #皇家馬德里 的態度。

夏薩特的父親受訪時也指出，雖然皇馬尚未跟他兒子接洽，但後者並未與車路士續約，原因正是等待皇馬的邀請。

世3>埃及水貨啦

有冇手足加入迷軒

超級撒亞人.jpg

射射射都唔入.gif

本基達表示中立

你番去吧啦

買聖基亞啦 睇死摩佬唔敢雪佢

之前唔係有汁話蛆肯用pjaca換can咩

good day for us

Pjanic 就制

Liverpool FC - Liverpool Echo 指出，雲迪克將於本週末前往晏菲路球場，觀看利物浦對陣李斯特城的比賽。

會唔會睇第一場就輸比李城

一直迷軒

Klopp identified three top targets at the end of last season – Mohamed Salah, Naby Keita and Van Dijk. He wanted a winger to ease the burden on Sadio Mane, a dynamic CM and a dominant centre-back. Now they have all been delivered by the owners. (James Pearce)

.@GNev2 says the £75m fee paid by #LFC for Virgil van Dijk is "incredible", but will prove a good deal if he helps his new club 👍 win trophies 👍

又唔係一齊黎
分三個轉會窗

差隻哥利斯卡 利馬 奧巴美揚 同 迪維積 就唔屌fsg

享利: 不如你攞左我條命啦

呢下吊鬼 正常爽手啲一個轉會窗攪掂 拖長尼攪又冇左一季

分四個轉會窗你都買唔曬啦

有無利迷子有玩pc game

即係收手了
goretzka lemar

黨員又吹奏fsg

【體育】盛傳巴塞隆拿擬邀利物浦中場菲臘比古天奴加盟，前巴西球星朗拿度勸後輩在選擇加盟前要考慮清楚。

今年夏天，一直傳出巴塞隆拿擬邀菲臘比古天奴加盟，如今冬季轉會窗即將重開，巴塞隨時再出手向利物浦挖角。然而，曾效力巴塞隆拿及皇家馬德里的朗拿度（Ronaldo）最近接受訪問時指，奉勸古天奴巴塞未必是這位巴西同胞的最佳落腳點。

「即使我在巴塞隆拿度過美滿一年，但與皇馬相比，我感到更愉快。我在巴塞以不愉快告終，情況與尼馬相似。」朗拿度接受巴西媒體《Esporte Interativo》訪問表示，「巴塞與巴西球員總有問題出現，尼馬、羅馬里奧、朗拿甸奴以及我。無論我們如何付出與貢獻，會方最後都愧對我們。」

高普唔係親口講過salah係TC強力推薦先買

can值6m

Liverpool are clear front runners for Leon Goretzka’s signature. [MARCA]

信不信由你

雪到季尾 諗起都興奮

Klopp on Brewster: "We give him all the support you can give. I'm really long in this sport and I've never faced a situation like that but obviously it happens all the time."

Klopp on VVD fee: "I'm surprised by the developments in the past few years, The past half year changed pretty much everything. It's about how the market is. The last thing I think about is the price."

笑撚到我仆街

Klopp: "It is not nice but that is the market, that is the world and we have to adapt.”

Klopp on new year resolutions: "Scoring more, conceding less, easy yeah? So far it's been not too bad but we have enough space to improve."

Klopp on Jan exits: "We have to make sure we have the squad we need for the second half of the season. Usually you make an agreement for the whole season. For a few young players it's a bit different. We'll put the club's interests first."

又鳩up

買人唔睇價錢

Klopp on Henderson: "It depends on the healing process. I don't want to say any date. We have to wait."

竟然唔係報去蝗

巴塞個後防咁樣 我寧願去聖日耳門 仲多同鄉啦個度

只要唔係去巴咩都得

Klopp: "Nothing is decided so far. There is interest in our players of course, nothing decided."

其實個陣買ox 我已經覺得奇怪

點解一個就滿約ge球員放到40m咁貴

can呢單6m 祖出個價係乞衣 正路都人性少少會出15-20m

咁但係如果利唔受 等佢free去祖咪仲傷。

個問題就黎啦 咁點解當初買ox 明知人地想黎 又就完約 點解可以比阿奴劏到成40m 1頸血 ox都就滿約就算8月黎唔到咪下季free黎囉。

仲要睇多依條仆街兩場

Klopp on Henderson: "It depends on the healing process. Hendo starts running outside today, he's on a good way. I don't want to say any date of course and put pressure on him. Hendo is a quick healer, he's desperate to be back on the pitch."

上年搶左爺爺前四點都要還翻啲野

Klopp on Coutinho: "When Henderson and Milly were out I checked who was the longest servant, that's why he is captain."

Klopp on Leicester: "They are in a good way. They haven't had the results in the past few games but that will make them more greedy for the points."

AOC個陣無限接近車仔
但係德國橙得蛆記有興趣

Ox下季黎你今季想排第幾

屌你老母軒達臣已經跑得返
我行步路都痛

米拿好似一黎到就做副隊

要搶贏軌 爭番啖氣
Fsg豪氣你識乜

貪佢可以打埋閘 早啲買多個安心

Klopp: "He (Coutinho) played very good in the past couple of weeks, even without the armband. What Hendo is doing, what Milly is doing in the dressing room for the club is quite a different thing."

我之前斷左手做左兩個月物理治療先勉強用到力

Klopp on Moreno: "He's quickest healer in the squad but after the next 3 games he could be back."

對鏝出得返

隊長唔好咁快跑呀 睇住呀

但係利傾轉會班仆街唔係知ox降人工都要黎嫁

講真ox都做到咁 點都代表左佢誠意啦

等多季先黎問題唔大嫁 佢都係加強後備深度姐暫時黎講

Can 冇人要阿嘛

雖然咁講會落地獄
但係可唔可以傷到季尾俾人清走

羅拔仔幾好係單薄左少少

Klopp on Leicester: "We played them already twice over 180 mins, we were better side for 120 mins."

Klopp on Mahrez: "He's a fantastic player to be honest. I can imagine a lot of clubs are interested in him."

下 屌摩今季進步左好多啦

1個人勁唔勁 睇佢半年約有無人搶就知
得個乞衣想要

最近幾次打李城好似淨係贏過兩次

除左閪維爾個場 摩有咩得罪大家

啫喱都有時跟唔到人場腳步 左邊有時比人輕鬆出波 摩一定踢得好過佢囉今季暫時

有vvd幫手執屎摩應該好用過羅

最想啦子快D正選返

米
GOMEZ MATIP VVD 摩
CAN
LALALA 古
SALAH 明奴 MANE

仲要係去坐板

近5場3w2l

馬雲

🎙 Klopp's pre-Leicester recap 👓

• Will give Brewster 'all the support he needs' after Guardian interview. 👏

• Doesn't like inflating transfer fees. 💰

• No decision on sales yet. 🤔

• Henderson running outside today. 🏃‍♂️

• Moreno could return vs City. 🔜

摩俾人輕鬆出波仲多啦 不過tackle 同進攻強好多

摩係利最啱高普戰術既左閘 派幾多膠都攬佢啦

我寧願後防穩穩陣陣唔爆都好過睇攻完又失

但依條友又成日無啦啦on99輸12碼

br

有咩問題
踢咁多年英超又有經驗
kolo嗰陣都vice captain啦

但係米拿同軒隊係隊波爆個陣都幫唔到咩穩定軍心 係咪檢討下 西維爾個場軒隊同全隊一齊爆 好撚冇用

個陣d人個個屌
有lulu有龜頭點解比個新黎既做副隊

無咩問題 佢做得好過軒仲

全隊冇一個有啦
應該話而家成個球壇有咩呢d隊長

比古都做唔到
成隊無個做到阿

BREAKING: Liverpool are closing in on a deal to sign Schalke midfielder Leon Goretzka. [BILD]

唔知VVD得唔得

PAPER TALK: #Juve reject an offer of £70m plus Henrikh Mkhitaryan from #MUFC for Paulo Dybala 😠

正選係佳尼

某程度上我覺得因為有摩所以文尼都廢咗

操返起都要半年

佳尼同matip 傷左果時條防線真係性感到冇眼睇🤦🏻‍♂️

大巴拿乞衣祖起馬放億幾啦

獌唔係以為mk放到30-40m下話

今季最穩係暈叔喎
馬貼都有時派膠

On Van Dijk, Jose: "If I was one of you, I would ask him about his comments one year ago."

呢個SAUCE好似幾堅

有關拜的話好堅
其他就一般

岩岩先射完, 宜家又要再射
我屌唔住啦

Guardiola on Van Dijk: Liverpool took an amazing player. That's a price we'll see in the future. People said John Stones was too expensive, now he's too cheap #MCFC

ching你失左憶？

暑假基達同哥列斯卡黎，但古走，幾時先有個完整既陣

躝！

你快d躝

之前再柒都好 今季點都明顯好過以前啦
有進步係事實

Mourinho can’t have a pop at Klopp for moaning about Pogba’s hefty fee and then paying £75m for VVD. It’s because of Mourinho that Klopp has had to do such thing. Pogba changed this market. Simple as that.

我以為佢refer緊之前歐霸決賽個場

今季

仲記得好多人早排都仲叫緊廢中走
而家已經叫緊klopp effect

咁佢換人真係戇鳩的

德國間諜

好多人都一直屌緊fsg老母
而家已經吹奏番轉頭啦

廢中戰術同換人真係麻麻，但吸引人方面 但垃圾利憑咩嫌棄人

哥狗睇到準
咁搞法 過多一兩年有身分證既都40m起標

早排夠有好多人話雪鳩古狗啦

記得有好多人講過買到vvd唔屌fsg 吹奏fsg

雪古兒呢～

話買到vvd切嗰啲手足找左數未

佢場場都係on99衝上去 然後左路放題
對面入到禁區屌摩仲喺半場行緊番去要人補佢位
你話啫喱有時跟唔到人俾人出波 起碼佢都截都波 守到波 唔會做on9嘢
點睇都好過一個係咪都腦衝上去 俾人任爆輸12碼啦下話

迷摩大勝

Ok you win

摩D tackle係因為成日走失位造出黎黎

自己失左位快手快腳走去追返
係到扮勤力
正宗係自己做錯左野係到OT就係到話自己好忙果D on9仔

Goretzka打機有 「容易受傷」

現實係咪

數據唔差過上季

咪撚屌我呀
我整數據出嚟比大家討論咋

關利鬼事咩

Mourinho on Van Dijk's #LFC move - he hasn't forgotten Klopp's comments about the Pogba transfer.

Hates hypocrisy, Jose.

利記簽到個哥咩列卡
我過唔到2017年

cls

咁樣整到自己過到2017都有

1001

Antonio Conte insists Chelsea must not sell Thibaut Courtois and Eden Hazard if they are to compete for trophies in the future. #CFC #RealMadrid

大陸機

吹牙

原來羅拔臣子嚟

唔屌一個月

咪又係賣古先有咁又多錢買
古～£140m
Vvd £75m
Keita £65m

古下季仲係度 我就真係吹奏fsg喇

應該冇乜可能
你屌定fsg先都得

含Henry la